又要自己一個食飯

自己一個食飯先自由

而家自己食飯得罪你？
所以話 真係唔好得罪啲毒撚 佢會衝過嚟咬人
其實閣下好多回應都係FF、無中生有，甚至對號入座...
會唔會係你自己嘅問題啊？
利申 一個睇睇下笑出嚟嘅讀者
有時係忍唔住笑嘅

發現你成日99陣呀下！

每日都自己食飯

唔甘做就唔係毒撚

而家99陣得罪你？
所以話 真係唔好得罪啲毒撚 佢會衝過嚟咬人
其實閣下好多回應都係FF、無中生有，甚至對號入座...
會唔會係你自己嘅問題啊？
利申 一個睇睇下笑出嚟嘅讀者
有時係忍唔住笑嘅

真毒？

真真毒

你望下後面

一齊食